(無限之戰) Ironman同美隊邊個嘅登場型d?

正: 美隊
負: Ironman

兩個都好好J

Why not both

因為有civil war

打和

補圖

雷神太屈機，同兩個人類鬥唔公平

bring me thanos果下滯空型到

美隊出場有戰歌，屈曬機

你漏左美隊接鎗嗰下 有啲偏頗

都係，不過Ironman個出場音樂都唔差

搵唔番

開放比大家慢慢J

俾錯正評 屌你老味

俾錯負評 屌你老味

Iron納米甲係先進
不過都係以前著實體甲型d

納米甲同實體冇得比囉

真心，CGI有少少睇得出假，不過動作場面可以玩得癲d